【改詞】挑陳詠謙機！ 原曲：漸漸 陳奕迅

見到陳奕迅首新歌明明所有野都好正，偏偏搵咗陳詠謙填詞
就咁就嘥咗首好歌
為左證明陳生有幾廢，小弟第一次寫詞，一日貨仔睇吓同佢差幾遠！

靜夜思 原曲：漸漸 陳奕迅
夜靜裡 最傷神
前塵舊愛腦內浮沉
夜幕裡那激烈擁吻
曾確信可一生抱緊

現實令你我都走遠
情人沒法再續前緣
剩下我和月兒獨醉
難進睡 誰有罪 還潑我冷水

剩下我日子不知怎麼過
過去的記憶褪掉可以麼
順著我們的軌跡竟走錯
錯到使 註定那情人 撇下我

混沌過 再醒來
重頭習慣溫馨不再
用力過 與生活比賽
還確信 鮮花終會開

慢慢我 再放膽戀愛
抬頭望向壯麗未來
但夜裡 望月兒在照
才發現 仍掛念 懷抱那撒嬌

剩下我日子不知怎麼過
過去的記憶褪掉可以麼
順著我們的軌跡竟走錯
錯到使 註定那情人 撇下我

命運 命運 註定愛戀短暫
舊伴卻在心底不散
彌留舊片段循環播
如被捆綁心滿痛楚

剩下我餘生不知該怎過
我困於泥沼裡彷似經已著了魔
自問女伴只需一個
求上天體恤我 讓我這生安穩度過

推

淨係第一段啲分句就已經唔夠陳詠謙分得準，加油

太流於情情塔塔

其實謙爺真係無大家所想咁唔掂

陳詠謙 大J 笑波子

老實說，比陳詠謙更蒼白乏味

一個字 俗

老老柒柒 你改得唔係差
如果係Pop歌情情塌塌都無咩問題 都叫易入口 感覺上好似係幫Dear Jane改詞咁
不過你呢個都係手詞最大既問題 你表達到既野實在係無乜特色 同不許你注定一人嗰種咁 所以我覺得有啲累贅 而漸漸呢首歌既melody唔似呢啲入口歌既melody咁快覺得好聽
所以陳詠謙作既更適合陳奕迅去唱 加上eason講故事 件事會更耐人尋味 而陳奕迅既歌好多時最後都會帶到個意義比人 會襟聽好多
樓主加油

樓主係陳詠謙？

俗，完全唔及原著
態度仲要咁囂
柒上加柒

第一句有啲老套

整體而言個愛情觀太幼稚

陳奕迅都四張幾

男人老狗就算失戀都好少會咁自憐自怨啦

就算會都收收埋埋啦

加油

未聽過首歌
齋睇 睇到打冷震

加油

收皮啦你，你d詞仲好過佢，你話掂唔掂

老實講 淨係個歌名已經有浸柒味

加油

同意

啱吖

樓豬頂住

繼續努力
唔好比人up幾句就放棄ar